Mais uma super produo profissional da equipe de Alan Pop. Vdeo gravado com cmeras fotogrficas dando uma tima qualidade e uma aparncia cinematogrfica, com apoio da Produtora Imagem Digital. Baixe a Msica no site www.alanpop.com.br